\input{../../../main.tex}

\teachermode\tagsmode
\printtrue

\begin{document}

\printtask{
	\setphysstyle{ЛФШ 2020}{Физбой. Полуфинал}{9 класс}
	
	\libproblem{kvant}{823}
	\libproblem{goldfarb}{1.68}	%на замену \libproblem{1001}{5.39}
	\libproblem{russia}{2014-09-3}	%на замену \libproblem{kvant}{823}
	\libproblem{russia}{2011-09-4}
	\libproblem{original}{buridans-ass}
	\libproblem{1001}{6.4}	%на замену \libproblem{kvant}{1142}
	\setcounter{notask}{7}
	\libproblem{original}{toy-balloon}
	\libproblem{original}{vsrataya-teplota}
}
	
	\clearpage
	
	\textbf{Конкурс капитанов.} Шарик (полный внутри) и тонкостенная сфера с одинаковыми массами и радиусами начинают катиться без проскальзывания по наклонной плоскости. Что скатится быстрее?

\end{document}